《警訊》被篤灰女警劈炮

《警訊》被篤灰女警劈炮

【本報訊】被指發表與警隊價值觀相違言論而被調離《警訊》女主持一職的女警梁皓妤（圖），昨公佈前日正式辭職，一個月後脫離警隊，她希望未來專注動物福利工作，並向市民及警隊寄語：「大家唔好有仇恨。」

寄語：大家唔好有仇恨

梁皓妤昨在IG公佈離職消息，並上載一張與狗隻合照，「好多人問，離開之後會做啲乜？我諗……主要做同動物有關嘅工作」、「做下動物義工」。她接受「立場新聞」查詢時承認基於私人原因辭職，並着記者向警察公共關係科查詢。對於離職，她形容心情放鬆，又透露一向關注動物權益，包括在《警訊》中不時製作動物專題，現正聯絡動物權益機構，希望公眾多關注動物權益。

2014年入職至今任職警察已六年，梁皓妤指最不捨是曾共事的戰友，包括《警訊》團隊，演員、導演及警察同事，惟她直言會向前望。現時警民關係惡劣，作為較受歡迎警務人員，她寄語「大家唔好有仇恨」。

想屌

肯接受立場訪問
大家都知咩事啦

人哋話佢係水炮車就一定藍

動物權益劈完炮即刻令囡咗

好似飛釘喎

尊重啦 屌你老母

佢冇轉行，都係養狗玩狗

又嚟性騷擾

agree
谷精上腦就去成人台

白驚

1/30000

散仔定白衫？

轉做動物權益工作

想屌伯母個屎眼多d

真係白驚會可以全身而退?

又鬥黃

歡迎投降!

黃圈優待戰俘!

警訊好似上得都係白衫

歡迎加入

屌，成班係到性騷擾，先唔講個女警係咪篤灰/ 手足

淨係呢種風氣，就好明顯摧毀緊連登嘅資訊同討論，下下有咩突發事情，一有張女女相，都會轉晒焦點。

你係覺得人靚嘅，咪講句「心地好，有良知嘅都會生得好睇啲」而唔係不斷話「想屌想屌」

成個死毒撚前世連女仔都未掂過咁，去買餸比錢個陣比個女cash register掂到手仔都會就射精咁

係藍嘅就係扮緊黃去分化引戰。

係黃嘅就冇腦，淨係識得用碌鳩諗野，又唔撚多留意已經好多Post講緊停止呢啲行為。

手足要專重

皓妤bb好正

白乜撚嘢警
係白警就成晨早走咗，唔會而家先走
小心佢滲透其他組織攞料

接受立場訪問，就肯定係同路人！

好耐之前係連登睇過一個講學校泳隊嘅post
有前隊友話呀驚花以前係更衣身會打大赤肋乜都唔著周圍走
話佢下面好多毛
搵唔返個post

真白警 真警察

睇完佢ig 係藍衫

豪乳BB

比啲尊重啦

香港人巳原諒黑警啦，警訊主持辭咗職即刻變成白警，受人吹棒。
足足大半年先辭職都可以咁快變白警，香港人真係好可恥！！
手足死左或者坐下監呢啲衰野唔好提啦。
9 月立法會唔使贏啦咁，警隊入面咁多白警！！個社會都唔係咁差啫！

好多黃扮黃加狗加pr公司

係撚
張繼安都唔係白衫

雨革先入狗隊
到臨走做場戲 扮比人踢爆
扮係因為黃先被辭職
食曬兩家茶禮

我預見佢之後會做中間人
係咁蒲頭
幫狗隊洗白白
第一步就叫人唔好對警隊有仇恨先

仲有上面班毛好柒呀

比啲尊重啦淫哩

屌你老母

AGREE，呢排五毛係咁吹呢條女黑。好多心軟信哂。

咁邱汶珊都冇事

on9, 西裝褸點飛都飛唔到啦

冇女先會咁諗

知名度高？

有日係viu睇到佢，心諗條女好眉好貌做咩要做狗
點知兩個禮拜唔夠就劈炮
比個like佢

old news is so exciting

咁都叫靚！？

純粹怕俾人制裁，先高調quit

人權法最遲下個月出制裁名單，佢今個月就辭職
大家保持下戒心好d

我諗多咗

唔只佢，警隊好多大隻型男添呀，
咁就代表佢地係好人！？
醜樣就係壞人！？

咁撚耐先捨得走
你話呢？
黑警死全家不如十年後再講？

不吹奏
拉

香港司法巳經行緊三權合作，黑警亂拉，律政司亂告，法官亂判，三者都由共產黨控制！

先幾日先話有400警運動期間辭職，
宜家又有黑警變白，似唔似有心安排呀？
唔想同流合污都唔係等到今日呀，大半年架啦喎，都唔走！？
只要明白點解我地區議會大勝，
就明黑警呢一手係做緊咩！
佢想我地對白警仲有幻想，
等我地唔可以保持憤怒，
原本中立的冇投開票的人投票意欲大減，
9月立法會我地會一敗如水，過唔到半！

過幾年個個話resign 都受萬民景仰

2014年入職，有良心得去邊

過多兩年班速龍resign可能都會被班傻仔吹捧

我都想屌喎 想屌你老母

唔好咁癲啦

( Show Blocked User - 迦具土 )

排隊啦清

( Show Blocked User - 猫山王 )

係都死左未辭職嗰啲先

你見到隻乸既猩猩都會話想屌架啦

保持距離

好易氹

ancient news

睇佢6.4 616都有出post 應該真係雨革後想入去改變狗隊形象嗰款人

大家唔好有仇恨

警謊記者會接受黃媒採訪

大家都知咩事啦

踢完你呀婆
打完你老豆
屌完你老母
槍殺你細佬
強姦你呀妹

辭個職 立即變白亦得 得咗

唔係講鬥唔鬥黃
但有冇得觀察吓
唔好一嚟就話辭職狗係黃係自己人
感覺比較on9

唔明點解梁皓妤都有人吹奏

白警呀，兒登仔繼續吹奏啦

成班天真撚以為隻狗閪唔撈同埋係反送中前出幾個po就當人係黃連最基本五大訴求都無提，同達狗一直關注事件有咩分別？

再講狗隻若果醒目嘅就一早申請咗調部門，仲咬一個月十皮咩，人地食住老公份狗糧睇你地捧佢呀
隻公狗做得衝鋒十成十上過前線打人繼續吹奏啦

恭喜你 你成功出賣老母了

戰俘唔好俾佢嚟到呢邊有權力有影響力就得

好低質

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

好似又唔吹奏得都係睇定啲先
一陣又中計

一定要仇恨，仲要追擊黑警全家

都係狗，死左全家先再講野

原諒黑警對唔對得住手足！

成班天真撚

你jer到咁恆仲想班傻仔點死撐

14做狗

多一個朋友好過多一個敵人

屌你就得

尋日立場咪報咗囉，舊聞當新聞做咩呀
拉

離開係一件好事

人哋有話做你朋友咩

利申黑警死全家
但如果諸葛亮都係咁諗嘅話，邊有姜維幫佢頂住蜀國？
其實如果我哋殺降將嘅話，仲有冇狗肯做返人？做有冇狗信得過我哋而篤灰。我唔係要幫班狗洗白。，但大家諗下一直殺降將嘅話，只會令部分冇咁黑嘅黑警都打消埋投降的念頭，反而抱住「反正示威者都唔會原諒我，不如打大力啲，姦多幾個示威者仲實際。」嘅心態。連毛魔都講過「要動員一切可動員的力量」，而且梁天琦都話「我哋唔止係要支持我哋嘅人繼續支持我哋，仲要令唔支持我哋嘅人轉為支持我哋」。
希望手足睇得明我意思

唔駛挑釁鬥黃 死熱狗

你直接去考狗，大把朋友你做

幾可愛

咁佢老公仲做緊，係咪會死埋隻狗閪？

所以話連登仔唔識玩

全民鬥藍鬥紅鬥愛國先好玩

性騷擾同路人，又拉post
五毛即block

回復人身人心係好事

爆下d黑幕先啦

你條J 生係腦度?

係架

唔使黑幕

一日黑警 一世黑警 死全家！

好多五毛 block晒

正視聽

通常都係頭幾個留言
知咩事啦

14 年入職

係咪當年想改變狗隊入去做果批

準備去投考警隊了
原來殺完咁多手足辭完職就原諒

天真過天真嬌

真係on撚鳩
頭兩頁啲留言
喂大佬 唔理你真膠定假膠 話佢係手足, 同路人, 白警?
你戇鳩定智障呀請問?
佢IG page講嘢根本就模菱兩可 去到而家先resign仲要有咁多動作 咁就可以叫係同路人? On99成班on9仔咁都可以吹捧 香港光復啲乜撚丫仲

戇鳩仔

你仁慈 佢地會唔會仁慈？